HKBN 8月完約,求PLAN

本身用緊HKBN 100MB $168一個月
黎緊八月完約,求PLAN,或續約

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF